講你既煩惱黎聽下？（8）

講你既煩惱黎聽下？（7）

唔夠時間

早晨呀

唔夠時間做咩？

[/quote]

真係唔會知架喎
你唔順便問埋？

530未屌 隻狗唔肯訓

其實我都覺得當識朋友咁都ok嘅 不過身邊嘅女仔fd都叫我唔好再中個頭落佢到…講真我心入面都係有啲唔捨得嘅

講起呢個就嬲 佢有試過一次想約我食飯架(不過係即日lunch 我嚴重覺得佢係拎我出黎攝時間或者純粹想撚下我明知我唔得閒先扮曬約我咁) 不過果陣我睇唔到佢msg 所以都係無食到 我咪話 等我遲下得閒再約食飯喇 條友話要考慮下 咁佢自己慢慢考慮一世喇 我真係無辦法再低姿態落去
同埋佢會錯意都無蝕底架，都係一餐飯，如果正正常常一個男仔唔係出曬啲厹樣出黎，個女仔本身唔反感嘅，出黎食餐飯真係可以好平常嘅一件事

有條女叫我買唇膏比佢

好撚多牌子
朋友話買ysl,Dior 實冇死

今日經過Bobbi brown 都好似唔錯

都唔識揀

一支粉底要5舊幾
唔怪之要做d女要做ptgf

YSL啦

我要sex

女友可以乜嘢都唔同我講 咁樣係咪正常嘅關係？

調返轉頭諗 睇下女人錢幾易賺 睇下我幾醒

唔好付出太多 唔好比佢拖垮你既心情 咁咪ok囉

我都覺得你唔好應佢即興既約

岩岩一齊定係點呀？

想追番ex 但佢之前肯同我出街食飯 尋晚突然話其實已經唔鍾意我
變得好快我搞唔清楚佢諗緊咩

分左手幾耐呀

就黎4個月 拖拖拉拉
近一個半月開始會出下街
有時會因為有啲野trigger到佢
例如前日出完街 之後過一日就block左我
好似循環咁嗰下先灰

我都認同 都係怕之後再有類似情況我會再一次變得容易受佢影響啫

點解既
化妝姐姐有冇tips

咩呢到變成咁阿....

4個月貨仔咁 之前散過一次 相同問題.....

咁大個仔 囡囡隻手都未掂過

如果想重新開始就唔好拖拖拉拉
散左仲聯絡好難將你地既關係重新洗牌

同多d唔同人傾計 你就唔會睇到佢一個人咁重啦

冇呀，感覺上YSL hit d咋嘛
Bobbi唔係個個鐘意

佢皮膚白定黑呀 想要自然d定鮮豔d呀

你扮咩呀肛加熱

你試下唔好chur佢講 唔好成日怨佢唔講野 等佢唔好覺得同你一齊係一種壓迫 慢慢至引導佢自己講

佢未拍過拖定咩原因呀？

鬼咩 你一黎就想要sex
你叫雞咪得囉

我唔可以益啲

可能d女仔都喺度諗唔可以益左你

大家都a0
佢係個極度唔黐身嘅女仔 有次同佢傾計佢覺得放係朋友時間多過我好多會冷落左我
我都唔想好似紅字咁

同佢相處又好似無問題 但硬係缺少左啲野咁

好喇我會努力下 雖然都仲未好放得低

佢話揀我鍾意既比佢

咁q多牌子
真係

之前冇呢到人

唔痴身唔係佢既錯喎 冇人話拍拖一定要痴身架喎
只有岩唔岩channel先係問題
如果相處冇問題 而你又咁鐘意佢個人既話
你不如自己忙多d自己野 配合返佢個channel
否則既話你不如搵返個會配合你拍拖期望中會痴身既女仔一齊

試下諗真d自己拍拖究竟係鐘意果個人既個體 定係鐘意拍拖既感覺
其實兩樣都冇錯架 唔洗怕承認你係後者
有d人就係硬係好吸引到你，但永遠唔係拍拖既材料
呢樣嘢你兩個都冇錯呀
佢係好好 但自然會有夾到佢既節奏既男仔同到佢一齊唔介意佢獨立 唔怕佢少講野（或者對方同佢心領神會）
而你如果真係接受唔到 又唔洗迫自己配合佢呀 可以試下但唔好太勉強囉
加油呀

不過會唔會佢只係怕醜同慢熱呀？

呢個問題真係考起d男人
咪又係入到去叫BA姐姐揀 我都見唔少